都算叫做近距離影到DJ SODA嘅

假架d奶

真心有d得人驚

樣假身假

假波假樣有咩好J

老實講整到出哂面 全身假嘅都有人鍾意
佢都算第一個

個樣好mary